[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (38) 每日Odiu老母問候區

造星Post萬眾期待嘅樂仔is back希望大家繼續表白樓主樂仔
話咁快就第三年，又到左樂仔一年一度24小時全天候開post嘅時間

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer

星3 主題曲

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合
藍色西裝許博文巴打
追擊list

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

花蛆係咪玩9佢

原來Fiona Fung唱歌真係好撚好聽[/b]

賣點係勇氣 佢又冇呃大家

好撚好笑

隻熊做咩好似the nun咁掛係度

呢個表現小妍級

Joey Tang腳膠
CONFIRMED
Eric Kwok復仇者COMFIRMED
牙芝：唔好啦

Cls

點撚樣

會唔會咁都入到？

佢喊唔出

魔音呀

咁都簽番黎 實晚晚中出啦

eric kwok

佢淨係望住隻熊唱？

條腿真係唔錯

佢做咩撚野呀

阿芝最憎女人喊架喎

笑撚到喊

風雨總會停

當初個經理人到底睇中佢咩野 ？？

好撚難聽呀仆街

好柒呀

認真 佢地點出道？

隻熊係咩事

LM

好撚驚佢會入

Joey Gor會點呢

有喊咩？

Joey同Eric都撳唔落手

聽唔到落去

好難聽好難聽

今集入到邊個除咗R燈果個

好好笑

cls仲衰過小妍

仲難聽過我唱k

Joey哥靠你喇

經理人拍緊片都皺眉

屌你eric 就黎訓著

望住隻熊仔唱歌係jm9

一開口走音 其實呢個節目係咪有劇本

花姐靠害

仲有隻熊

好撚痛呀師父

其實走音走到咁都好難救姐

有冇rosie ig

五人組係咪全部炒晒

而家先喊

魔音

唱成咁都參加比賽係發生咩事

幾靚對腳

望住隻公仔唱係咩事

返去食屎啦

眼淚呢

點入初選

肥仔入復活都唔算入到啦

個經理人係唔係想溝人咋

評判心諗：下？

強尼

做乜鳩

5個字走左兩個音

喊啦喊啦
麻甩佬ready

又一個神經婆

宜家先喊

仲衰過隔離房唱k

對腳好撚正阿

而家先喊得出

今集最好笑係隻熊

以喊遮醜

唔係work呀麻

屌你好難頂！

全程望住隻熊

其實可唔可以好似全美一叮咁表演到一半㩒人走？

對腳正呀

wiki寫佢仲係Sony music藝人

咁都叫哭腔？

Joey又幫佢兜

一開口唱到含住啲嘢咁
原來唱廣東話

咪撚比佢入啊

喂 到底我地睇緊啲咩

我叫佢揼咗隻熊佢做乜要擺隻熊喺度

一開聲我就mute咗

joey 哥

joey gor黎料未

唔好啦

係阿芝面前喊, 等同自殺.

好撚難聽

十年前都出到道嘅
而家嘅審美唔同咗進步咗

頭先嗰分鐘 我好難受
你點解唔聽下 自己唱成點
後面坐喺到啲人 無努力咩？
唔好啦

真係想知道有料識唱果d入圍者點諗

呃到 joey

仲要攬住

Joey哥中肯

北姑中国舞入咗

做乜事啊

屌你強尼

表演著到咁 好似普通得濟

其實笑起上嚟都幾好睇既

將所有膠野上昇到最高層次

柒過波仔

中國舞咪掂

有腿喎joey

中國舞三藍呀

中國舞

救命！今晚呢集又悶又多魔音

樣靚但唱歌真係唔好聽，阿妹你都係做model算喇。。。

經理人好慘

溝呢件眼光都幾撚獨特

ironman 準備㩒燈

花蛆：仲難聽過我唱卡拉OK

其實都靚

你個聲線唔穩定

凹住個頭正

出街衫

Topic仲係odi

難聽到起雞皮真係第一次

今集joey gor想洗底？？？

中國舞係到架

點解要咁樣做........

其實佢笑幾好睇

笑得好靚

佢內定入啦？咁都入到

Fake 唔能到評判

中國舞呀

聖人mode

揾位講comment,真係辛苦

李逸朗：屌等我教你哭腔啦

係喎

聖人緊咋

花姐 計劃唔通

佢由頭到尾都唔想入

呢個可以搵下ig 淨係睇

屌 好 撚 柒 尷 尬 啊
尷尬過魔樂師我覺得呢個

幾多歲 唔記得左睇

攬住隻熊做乜9

Cyrus無咗條命，多咗條女

佢睇返今日呢集會後悔自己咁認真

佢經理人真心慘
條女垃圾到

做咩唔化返面試個妝

有冇d入到

佢兩個係情侶嚟㗎嘛

又問

佢好似鬆撚左一口氣

好過其他參賽者

夏雨就有你份

odui 真係令樂仔每個post都有佢

喂今集好撚悶呀屌你老味
就嚟瞓著

得啦 搞掂啦
返去屌閪啦

仲有下次？

今集有人入圍未

我哋返去啦

溝女

屋企人係咁話佢唱得好難聽

勸退五人組算係有好收場

二汶：一喊阿芝就嬲嫁啦

經理人同Rosie 有無扑過嘢

你係Eric kwok

Joey: 我咸濕得黎有原則

Cryus係咪媾緊Rosie

返去執佢一劑

好似去咗聽技安演唱會咁

5天王完晒
終於可以唱：
走得過癮 剩低幾個開心

係咪得我覺得佢幾cute

夜晚實有安慰扑啦

同問

經理人 你想溝女 都唔好毒害觀眾啊

個經理人幾好

cyrus好似老竇湊女

慘咩尻呀
前世欠佢架啦

有Cyrus ig未

屌 兩個之後一定去左扑野

口罩filter好似陳同佳粒墨

其實點解會參賽？ 真係覺得自己掂？

OK啦,可以去扑野啦

仲下次

Cyrus

第一次嚟講表現算係咁仲唔係經手人？

經理人成個男朋友咁

兵嚟姐

肯撚定唔止經理人關係！

正喎rosie

搞掂啦！ 你今次唔合格

等我教下你啲技巧

擺明自肥

去做兒童節目算啦
幾啱做

旁白君都知佢地

使下平面model ok既

咁都有所謂經理人 .....

經理人？

入少幾個都好，可以係復活區救多幾個

24

星一韓仔

想屌頭先個整容中學miss
之前培正個個咁

重要養住Rosie架

唔睇好過睇

得中國舞入到

到底點解要簽件咁既番黎做藝人玩自己

我支持高晉

嚇撚死， 我幾驚Joey tang 俾盞燈佢

其實佢有無人工

佢把聲叫床應該都會走音

KamJ大集會 有正常人未

cyrus 同rosie 扑過幾多次看到

經理人出糧俾佢 定係佢出俾個經理人

有啦，上個post

胡鴻鈞

又係呢條偽韓

簽過第個啦

勸退五人組係咪出晒?
得中國舞入

養住rosie

旁白君

好悶 睇到好眼瞓

死mk

NY好Mk

佢經理人應該鍾意咗佢

13個鐘

仲要養佢⋯⋯

一定有！咁都簽

食完啦仲溝

中國舞入左

又係呢種韓風乸型

又係呢啲

又韓仔

cyrus又大隻又靚仔有冇ig

無既話經理人洗乜咁認真

所以咪得一盞
仲要 r 返嚟嘅

造星一嗰陣好樣啲

呢條柒頭
第一季參加過
唔撚識唱廣東話歌

錄左13個鐘

獎勵

我究竟睇撚左啲咩

韓過Jeremy

有無人覺得條女好似果個19作家于日辰果個大波妹SP

經理人

唔係193咩

痴線 好彩冇入

兩年前都記得

NY (傳MIRROR)

嘩屌 個口大撚到

又mirror

下咁柒入咩Mirror

下

咩料

好卡通樣

咁嘅樣入MIRROR

記得佢呀 韓仔NY

咪污染Mirror啊屌

上個post尾有

個嘴咁撚大

好大個口

不嬲都咁樣衰

屌...好撚樣衰呀...

樣衰咗

好大個口 含到幾多條撚

呢個NY唔撚識唱廣東話歌

屌 .........個樣怪到呢 ...........

裂口女咁既樣

邊位

人大咗，個口都大咗

十九歲個樣 仲老過三十歲

終於完

死八婆花蛆
妳知不知道我們勸退五人眾有多硬?
當年我爸拿水管抽我們
我們也是一聲都不吭
你現在要跟我們勸退五人眾過不去
那我就讓你清明節也過不去
正式開戰帖在此
花蛆看到這篇文有種不要跟我爸說
媽的貢丸

佢個樣好似one piece啲人....

好厚粉

好撚樣衰完全唔靚仔

好醜

幾時到Kiki 想睇

個口大到

真心樣衰

屌有啲似八兩金

入error都唔得啦

韓國發展
唔洗諗，整過容

完全搞唔掂

哇長歪了咁多嘅

屌唔識廣東歌真係唔掂

真係柒左

呢條柒仔點入到去

似

個NY粒墨
陳同佳

喂柒左咁多嘅屌

好樣衰喎把聲仲好難聽

邊度靚仔

逆削骨！？

入咗就害死mirror

呢個人整容黎呀？

Mirror都唔係差到咁掛

兩年內發生咗乜事

屌你

2年後真係樣衰左
都好多吓

好撚樣衰

屌，陳同佳

個樣又橫又扁

做咩肥左咁多

-,.-

笑到仆街

姐係敗走泡菜啦 屌
撈唔掂就返黎

見到細so

經理兵

花蛆啲taste真係一直都咁差咁都話係mirror人選

得罪講句
個樣⋯⋯樣衰咗喎

柒咗咁多

我覺得佢係果邊整容失敗囉...

屌咩

真係樣衰左

青蛙聲

去韓國發展發到咁樣

保守估計5條

塊面好包

好撚柒

個口大到joker咁

我而家一聽到 新聞～ 就聽到走音

睇到NY塊面諗起哈姆太郎

kerokerokerokerokerokerokerokero

唔識欣賞

好撚慘

去韓國都唔整容

點解去完韓國仲樣衰左
冇整容咩

係咪打得J多 變左樣

rosie_yann

陳同佳

真心柒咗好多

個嘴好大

果D魚人

幾似廠長

點做mirror啊咁樣樣 error 都唔得啦

韓國競爭好撚大

個樣

可能整容失敗

好撚好笑呀屌

可唔可以講好啲嘢

藍絲

好樣衰

把聲冇動力咁

咁撚樣衰 點理你？

中國舞贏哂

又支那節目

好mk

哭腔

第一眼以為陳同佳嚟

廿歲就整衰左個樣
咁就一世

想知呢啲人可唔可以正常講野

公司冇錢俾佢整容

個口好似

咁樣已經開朗咗

樣衰左⋯⋯

個樣真係唔掂

好唔掂

呢個節目唔buy韓風㗎喎

佢整容嚟？？

太難

佢個樣就error喇

Who

佢個樣有啲似Jeremy

啲準則

我都靚仔過佢

媽的貢丸

manson bb

卡文方方

勸退五人組

咁都靚仔...

可以一次過含5個

mk好過佢喎

化番妝好啲

有冇護旗先

mirror第13人係你呀花姐
紅撚過姜濤 係你啦

唔好啦…

好撚似

勸退5人組先勁
幾多爆光率
差過佢地5個大有人在
但viu 幫佢地谷人氣

個撚個都話入Mirror
當Mirror係咩呀屌

Manson

好似…

好撚記得佢第一季面試，話自已唔識唱廣東歌

佢個鼻係咪整衰咗

Chill up個阿tim出左場未

你認真？

個口大到joker 咁

哇屌

點解有聲既

佢棚牙係咪假？

Jeremy 好好多呀

圖or老母

笑左

好似未

人妖王正好多

Joker咀

好撚悶今集

屌 唔好咩撚野都話入MIRROR ERROR啦 又冇樣又冇實力

未,我都等緊

有聲

Wyal真係好撚正

佢棚牙都唔得

有憂鬱症但開朗左

年齡未夠，實力又唔夠

真

個口大左，點解連d 牙都大埋🤔

講到mirror個個都入得咁

除左唱得難聽之外 好似冇乜缺點

希望佢唔好屎忽痕上連登睇cm

未

點撚解對眼會咁 香港人好少對眼係咁既樣

想知佢入咗邊間公司

睇完ig不了口罩真係好重要

2個樣黎
btw thx

中國舞 the last of us最後生還者

magiciancyrusyu

隔離見到

未岩岩見到係後台

我老婆緊係正

Jeremy好好多

話佢亮眼但第一回合就foul左

啲五官其實有啲似

Jeremy正好撚多 不論第一季定而家都係

講真我真係為咗睇佢先睇星3

盧巧音咁

Agger

你錯啦 花姐係MIRROR 12個既藝人

肯定整過黎啦

上唇勁薄

YG

未 等左好耐

左一、二想屌，3p

sad but true
唔怪得viutv搞口罩小姐比賽

經理人出野俾佢

痴撚線 , 靚仔 ....
成個樣都好唔自然好un眼 .........

呀呀呀呀呀呀呀呀呀

屌
忍刀五人眾都唔夠魔樂師打啦

我支持海妒忌佢嘅 賭神高晉

一開始就foul左點會有份
擺明9up下

做廣告出logo果陣究竟唱緊咩

哨牙

套韓劇好似都ok 咁

我驚佢自己都忍唔住笑

去完韓國點解個口大左

第13人 但第一round foul咗

希望NY睇唔到

唔准你侮辱Jeremy

所以viu遲d開口罩小姐

怪胎條仔好fit

定佢係支那種

真 g持黃channel

整容整個口

一條冇人行過嘅路

希望佢入到

幾點？

仲等緊

。。。。

可能上完大陸就搞到咁

唔記得咗，最後有冇入圍

YG大競爭到仆街 佢咁既料點會出到道

好L災難

裂口男

跳舞真係弱點

Flower經理人mirror

MIRROR只係一班幫過花蛆嘅契弟

有

男版宋芝齡咁

我唔信呢班會冇上

cyrus無晒錢，屌多左女

咁都入到YG

重口味

邊個嚟？

好期待

你睇下佢Ig先啦

右二就有你份

應該整咗牙貼

咁先正

想睇

新 聞...

唔撚係掛

真唔真啊 YG!??

原來已經45歲

你睇陣B就夠啦

幾時先到添添

Chill up係Youtube channel

賺埋賺埋都唔夠養

屌那星大家樂焗豬都要賣廣告

叢林法則
入一堆
自生自滅
生存到嘅就係識生金蛋

Mirror係簽返嚟Train做PR㗎

youtuber 唱歌好好聽,但其他野就差dd

一陣會唔會又有花蛆㗎

啱啱睇錯chill club

竟然係YG
咁嘅樣又冇實力比佢做10年練習生都唔會出到道

社長簽佢果陣啪咗藥

呢啲樣嘅女唔洗出中環 沙田都通街都係

係YG練過都好撚勁

似都只係似Jeremy 造星嘅第一round
但之後已經唔一樣了

呢兩年發生咩事

做得好過花姐自己

而家難食左

Youtube channel chill up成員
唱歌好聽

agger

MK妹買小見小呀

cryus識
食

仆街
睇完真係後悔

坦克都係第13人

準備又一集都唔知睇左咩

留返俾你慢慢欣賞啦

強推

花蛆學人選口罩小姐

口罩的重要性

整容失敗

旁白mean到

今集好垃圾

佢超正

第一句

但唱歌唔正喎

乜料

佢個咀真係想點

陣B是花蛆的

實過到架啵

佢唱緊歌定playback嚟

首歌真係咁？

唱歌唔掂喎

口罩真係會呃得下人

啲抖氣聲

呢啲柒頭真係得女會鐘意

佢真係唱緊歌？

好難聽好難聽好難聽好難聽好難聽

我本身以為係bg music

似唱緊

佢讀咋喎

見到佢偷笑

佢唱緊乜春

食得咁偏

我都等緊

係咪整過啲牙黎

呢個有腳
joey gor o唔ok?

佢唱緊嗱？

第一季個feel好好多

屌你老母卓韻芝

快d cut 啦

咁都有燈？

好難聽啊

咁都有燈

課程加埋英文培訓ok?

佢有唱過咩

其實佢有無唱

2個就見到有身材美腿就鳩撳
1個就暗少少見到幾靚仔就鳩撳

癲癎症都有燈？

廢中英話想要陣B 41mm長腿

呀芝專撳仔

但chill up上個禮拜仲拍片講佢要造星特訓

無辦法啦呢啲要入

下。。。。

佢把聲好似用左變聲咪咁

跳舞有係韓國浸過既feel 淨跳有轉機

佢有唱過咩？唔係讀字？？

whattttttttttttttttttt

咁都兩盞

佢啲筋骨好似幾軟

呢啲歌嚟㗎？

跳唱, 佢有唱過咩???

阿芝一定會俾佢過 係 差一盞燈咋嘛

刀削面x 2

呀芝
唔好啦

牙G

Joey：個口咁大 不了

跳唱？唱左去邊？

佢有唱咩？

二汶明顯係眼訓

屌，點解會入㗎

胡鴻鈞中係樣衰

但佢都跳得既

同果個大陸仔有咩分別

真係比起兩年前樣衰咗

未見過呢d樣foul
普通樣真係唔好參加

呢兩年真係醜左好多

吓？

咁3P啦

仆街

佢係唱緊咩...

屌 咁都入

原來都大隻ga wor

乜撚野

中國舞都入到佢冇咩可能入唔到掛

佢已經唱緊

咁似波仔細佬

NY唱歌

跳唱個唱喺邊？

抖氣聲大到

唔撚知 亂鳩咁黎

佢似係讀多啲喎

眼神好有力？

廠長

係咪食開煙 皮膚有啲差

以為播歌

唔知佢可唔可以含到自己條撚呢

我好亂啊但啲記者會又冇佢
好想知佢入唔入到

好撚樣衰呀屌

賭撚

跳得好呀
不過唱就差d

改變？
邊撚度改？
睇過、

背緊書都定唱啊

啱啱一幕影個胡鴻鈞
個feel好似

老實講跳舞唔錯嘅

屌 特別

Ny vs 蝗狗

應該俾錢跟練啦

唱到鬼食泥都有燈

聽唔到佢唱咩喎大佬

屌 ............咁都入 ...

有唱到？

係咪得我一個覺得佢第一季個表演好睇啲

唱得好不知所謂

NY
Judas
JD
班長
收皮

不過今年黎講呢個算好好啦

兩個導師好似無咩反應咁但係又爭

好似cup cake 表面

屌你喃嘸佬

西哥黎

唱？

真係好醜

控制得好

IG: wyalipwy

好多胡鴻鈞

卓韻芝唔好啦

個樣衰到

屌你Eric 有感情咩 有共嗚咩

現代舞嚟講同上季Oscar比差好遠

我都覺得係
頭先我真心覺得啊alfred好正

GIF呢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

彭道

個表演係咪表緊風聲?
fu fu fu fu fu fu fu fu

佢第一季個樣都好d

佢駝背得好犀利
定係因為個膊頭好窄？

唔好開口講野幾好

下一round 比多兩句

唔係賭撚咩

支那波仔咪又係咁

彭導

西哥啊

低音hold得好好啊

我都以為係完全唔知佢有唱過

唔記得佢第一季表演啲咩

華夏文化

On9

佢而家個頭好過頭先個屎塔頭,順眼D

仲有18個位啊
就有得收工啦

屌，彭導正到

又咩料

嘩！！白裙個件好大舊

屌你老母喃嘸mk佬

係咪不停「下下下」個條女

屌咩料

二汶一定好想咀落去

做乜9

個樣有d似小喬

粵曲嚟㗎

咁夠薑唱粵曲

乜咁特別

咩料呀

呢度唔係新光戲院喎

係韓左啲姐
入佢還好啦

佢好有心覆Pm都打咁多字

呢條女幾正wo
靚靚女女做大戲

好嚇人

好funny

廁所時間

唱粵曲？

想問吓條傻鳩旨呈幾時先出？

華夏

幾靚女

樣ok喎

幾靚

屌你老母 又幾撚好笑

有唱咩？

Michow幾cute

哇你應該去油麻地戲院喎唔係去ViuTV

條囡幾靚

條女好撚正！

入啦呢個

成個雞排妹咁

粉紅色頭唱腔

靚wor

呢個mic有聽過ig唱歌 好似唔錯

Mulan

笑撚咗

Waaaa 呢個最靚女

我都鍾意長髮公主

添添坐左好耐
好似係咪彈結他
不過kimman都入唔到 添添都好難

唱粵曲

痴撚線

表情控制有d差,眼神成日都呆呆地

呢個幾靚

其實應該係拍咗好耐
我都等緊

孤琴候羅徑

LIZA姐接班人

唱粵曲都難聽 雖然玩

迪迪尼有邊個公主唔係長髮

下？

哨牙？

西哥嚟

幾qq

幾正喎

幾驚佢表演花木蘭

做乜尻呀佢

粵曲有咩問題

今集幕後應該剪得好辛苦
全部人都無特色

+1

得返18個位但係仲有復活區果堆

幾靚幾cute

條女好正

佢個名叫覓抄？

呢個正呀 2燈

駝背啦 好冇自信

Ok既，華夏係搞gag

自然

剪魔音

有啲似周庭

呢條女應該講嘢幾鳩下

幾正常啊

條女一笑好似Gin Lee

Ny ig似黃
點都好過蝗狗嘅

呢個靚喎

幾cute

女實唔俾入圍啦

有個係困喺燈塔度住

八和會館响油麻地戲院

個樣有d雞扒妹feel

咁又吹大左

有特色嘅out哂
魔樂
高晉

經過那些~~~~~年

哭咩呀屌你老母

其實冇 只係冇諗過會有人係選秀節目唱

哭乜

入硬

想屌

做乜又喊

喊乜

暫時最靚既女參賽者

好撚正呀

屌 認錯

上全民造星唱粵劇歌

呢個節目唔係睇呢味掛

靚喎 好順眼

呢個都入唔到就罷睇

幫佢宣傳埋IG

其實粵曲分分鐘入到

又喊

配埋個BGM

點解要喊

不了 ！ 去過蝗節目

花姐見到女個閪樣

有D波路

好靚女

咪侮辱雞排妹啦

旁白有啲煩

呢個夠本土啵，屌乜野

好過堆大陸喱

77 台有個節目佢都有份做嘉賓

Ig到聽過佢唱
係好聽嘅 但唔係我杯茶

喊乜鬼野

條友9up炸波台9黎

唱到咁 八和都唔收

篤撐！

有少少似雞排妹

槍口一定對外

一喊就好撚煩 咪撚上嚟

食開屎？

白雪

靠你啦Joey哥

幾過癮

佢好黃架

呢個真係好靚

花姐

咁可愛?

似阿Gi

Call白車

你個喊位係

又喊 屌 唔好啦

大奶

朱主愛

全民齊喊

呢個真係成日見佢cover片

Erick kwok應該禁啦

呢個正
Eric kwok joey 實㩒

無問題
係難聽
又唔係平喉
又唔係子喉
雖然係玩

我都未開口喇已經

但冇波

幾可愛既

唔喊咪幾好

實入

花姐都知自己講野最閪

幾靚女，有冇唉豬

呢個我岩

兩燈吧

Joey搖撚準備

係幾靚

想聽佢唱Liza姐呀

個樣外型似雞排妹
個嘴似周庭
個身普通港女

狗公1,2號ready

好似係city

入啦

Tangled

入硬啦呢件

同小喬

講兩句就喊 好煩
Entertainer 黎架 喊比邊個睇

阿Gi冷豔好多

入得

一唱又幾好

講起又真係超似喎

覺得會整到佢過唔到

唔好當雙狗公訓著左先得嫁

呢個OK喎

識玩 搵結他頂住對波

諗起駱印鳴

笑容正過中國舞

In鹹濕二人組 we trust

Eric先黎一燈

呢個look上台黎講causal得濟
Busking就qq

妹妹你做全套！哥哥你硬曬周！

有結他，joey哥準備

第一次追造星post，勁到15分鐘爆一個post

呢個

好pure好true 台妹feel

more

冇露波露腳ironman

成個梁凱寧咁

eric:笑得好可愛

幾好聽喎

唱得ok喎

文青路線喎
Eric Joey 禁燈啦

22歲？個樣有啲老

入硬啦
有樣有實力

我覺得阿芝一定唔會撳

cute

磨牙

似四葉草個type

似C君老婆

屌真係有啲似

唱得ok
雖然都係好busking

唱得幾好啊都

似四葉草

麻甩佬部隊gogogo

掂啦
Sell 甜 Sell 可愛

全晚最正常啦

想聽

幾ok喎

但有牛仔衫

唱馬拉妹首 好想你 仲好啦

幾好

點解又國語 你唔係唱粵曲既咩 點解唔支持粵語啊屌

100%支那人

得啦
已經好過Judas Law

又唱jj啲歌

幾鍾意啵我

衣個起碼聽落舒服先

Ig

Ok wo

咩歌嚟

E個靚d

周卓盈 Michow (IG：micmichow)

唔錯喎屌 得一盞？

幾sunshine pure

普通料

唔好令我失望呀 蛆兒Eric!

把聲有d似糖妹

得一盞咋？

Joey好波

我覺得又幾好聽

麻甩佬已禁

joey哥上當啦

可唔可以比多次

喝純白的豆漿 點解我覺得好鹹濕

點解是蝗語

有笑喎 㩒燈未

中

Michow

幾正，幾甜嘅

有陳綺貞feel

幾似喺街見到啲台妹

狗公一號燈已撳

似台妹腔

eric條油條準備好未

GET！！

竟然係鄧祖兒先一燈

阿芝唔會點撳女仔

joey哥果然無令人失望

Eric Kwok呢

幾好聽

好聽過其他參賽者啦

林俊傑

我的豆漿 肉條

去大南街 busking

Joey

JoeyGor唔識ig

加四葉草吧聲
屌 咩混合體黎

一盞

好想你 好想你 好想你

Joey今次我撐你

屌joey個樣

Joey tang jm9

joey

屌 joey 哥

wtf

除口罩做乜

屌咁都一盞

戴返口罩啦

駱印q d

屌

呢個掂！入唔到都可以同cc ahh Kim一樣

入關注組！

Busking水平
樣唔得

Joey: 你ig係咩

笑到joey gor除罩

Joey幾時㩒咗

國語腔嚟喎

明明行台灣文青路線

Joey tang

你老母得一盞？？

Joey搭哂糖咁

有啲似杜小喬

而家又叫人唔好笑

笑又唔好

你個腦

[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (39) 每日Odiu老母問候區

笑又話唔笑又話

joey gor

笑都唔得屌你呀

笑死 Joey個笑容

j j渦

Eric Kwok係咪暗示show下你條腿

哇大佬唔好突然之間除口罩